北歐一問

四月份會去大約8-9日
其實自己鍾意睇大自然風景多啲
所以挪威一定會去
諗緊好冇加多個國家，丹麥瑞典芬蘭呢三個唔知揀邊個去，睇過下呢三個好似主要以建築物為主？
定係只係去挪威，深度遊算呢？

留名學野

挪威 4月仲有雪地 超正

挪威嗰種大自然風景喺其他北歐國家應該睇唔到
8-9日深度遊我覺得ok
如果想去另一個北歐國家
丹麥嘅話，首都以北嗰地方其實有好多地方睇風景
瑞典我淨係去過首都所以唔知
芬蘭嘅話連首都都好多大自然地方（島，樹林等）
去北方當然有更多大自然
不過好flat，唔係你喺挪威睇到嗰種

你覺得去挪威留多啲都好過去下另外三國既首都？
挪威仲可能想坐內陸機去埋lofoten 果邊

我覺得可以喺挪威留耐D
如果去其他北歐國家首都嘅話
我建議去Helsinki或Copenhagen
但如果你鍾意大自然
有冇諗過去Faroe Islands？

得8日就挪威幾個城市咁玩/行山啦。其他地方有其他地方既自然野 但你時間太短啦

可以去行下山Stavanger ,Bergen 附近有挪威三大奇石，之後Bergen可以坐Nutshell 去Oslo

Oslo唔好留太多日！

不過我覺得北歐最正都係Iceland

利申挪威exchange

冰島自然景都靚過挪威！

挪威既話樓主仲可以揀去Lofoten, Tromsø同附近既Abisko
非常agger層主話Oslo唔好留咁多日 個人覺得1日起兩日止
丹麥既話其實除咗Copenhagen之外都有乜特別
瑞典既話個人覺得Stockholm比同Oslo一樣咁悶
要去到北面Abisko先會話有啲特別
利申Stockholm exchange緊

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

Stockholm 都好過 Oslo幾倍！
北歐首都應該得哥本哈根值得去

我都超鐘意挪威，行曬三大奇石其實九日慢慢玩好正，oslo可以唔洗去

北歐啲首都真係無咩特別去哂大自然仲好

同意首都冇乜特別 北歐4國首都我會咁排
cph > helsinki > stockholm > oslo
iceland超正

去挪威要行山，惡魔舌，精靈石，佈道石，跟住內陸機去lofoten,都要7至8日

四月未必去到 trolltunga,要留意天氣, 佈道石最容易應該冇問題

Copenhagen

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

sweden比較貴 應該多嘢玩過finland 但我鍾意finland多啲 不過真係旅行嘅話應該會悶啲

請教下各位
Rovaniemi / Trosmo / Abisko
北極圈城市去邊個好？

Lofoten 好遠
要坐飛機去
但真係咁靚？值得去？
有咩特別

rovaniemi!!! 可以去埋kemi坐破冰船
abisko好荒蕪
tromsø貴

Lofoten 靚？好特別？

Lofoten 都靚既，好舒服，不過主要去呢到係睇極光